港男港女進化史

港男 =

10年前：娶老婆要處女，結婚拆禮物
5年前 ：老婆唔係處都唔緊要既 唔好太濫就ok 2-3個ex最盡
3年前 ：就算老婆性經驗豐富都算啦 過去既由佢，唔好又拍拖又sp咁性濫交就算
今天 ：老婆冇做過援交/ptgf已經好好
3年後 ：老婆乾乾淨淨冇性病就算啦

1234567多勞多得

g持

5年後 條女搵錢咁叻仲好 養埋我 如果娶到名妓更加抵玩